有無有聽到big big channel 隻歌就好想撳住隻耳？

好煩隻歌
睇埋隻肥馬騮跳舞，想揼爛部電視

達達達 達達 達達達達達～